有冇BU SCE撚 一齊圍爐

見到人地太空人 CC都有 但係SCE影都冇
好撚sad 有冇巴打相認

呢度

你地咩科

fd

Aviation
但係好似好少人

Aviation 唔係南澳嫁咩 佢都係BU SCE?

HD management 姐

今日上1045堂

Sports 愈來愈多人

等𨋢等到傻

我覺得今年有8成都係sport
Btw ching咩科

日日行樓梯落樓算

聽日6樓上堂

上年sports 畢左業

Group 幾阿 ching

想我自爆？你邊間房上

咁多個人爆鬼咩
601

605

改錯左

睇緊電影？

睇美劇 個lecturer話鐘意用故仔去講書
幾正

我個班一條女都冇

我果班有1/3都係女